30歲揾唔到工要做保安

有工返已經好好

冇讀書？試下做餐飲？

same

能屈能申

爭撚晒廢老飯碗

真係驚老時只係得保安可以做
無技能無學歷 想進修又唔知讀乜好 真係等死

咁又唔洗諗到咁壞，慢慢睇多少少課程資料，你會搵到興趣！！唔好灰住

唔好灰住，睇下有咩erb 課程讀住先